連登係咪得小學生

無人講呢個

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！
3
0

我係小學生

我係大學生

又可以去玩唔洗上堂

push